點解咁撚多臭雞去果個乜撚野Ysl party?

乜鳩野嚟？成個ig比班自以為大明星嘅雞洗版

關你咩事先
唔鍾意睇又要follow人ig

臭雞logic

好心樓主係個標題加慎入啦

有自信係好事嚟嘅

你係咪倒緊佢地米呀？
我睇嗰d都係靚女，你po嗰d咁渣ga

每張都好有喜感，尤其第三張，你老味好似如花

Ysl呢次個活動阿豬阿狗都報得名

如花打鼓

Alison唔係雞ok?

這麼醜的妞

做到個brand cheap哂

其實我識第一張相個條友

第一張係咪上過電視？好熟面口

csk alison 好撚正

第一張個個成日話自己係BU女神黎，明明自己係讀緊BU CIE

利申：以前讀CIE 見過佢

山嬌bb